我覺得riot操控緊比賽

skt head緊果陣全部火龍
g2 head果陣就分散晒 食黎都無咩用
同埋我懷疑game2 又係riot想比g2 贏
faker比lee單殺果次 明明成隊b緊 faker仲行落去 , 我見到佢b左一下先再行 唔知係咪收到call

faker佢solo perkz果陣交左r同閃 根本無可能flank到 以佢實力無可能犯呢種錯